陳 同 佳 去撚左台灣未？

可能死鳩咗

呢排冇心情 不了

天氣開始潮濕，無心情，唔去住

憑自己努力偷走，點解要返去？

Gme 升到32857就會去

橦豪宅名叫台灣？